垃圾廢老，屌你老母

岩岩收工搭輕鐵，一見有位就坐啦，尋日返0800-0400，今朝又0800返到1800，攰到仆街
到左某個站之後有個廢老上車搵唔到位
就企係我隔離係咁出口術
其實我都唔係聽得幾清楚，因為我聽緊歌同恰緊
總之依稀記得佢講過咩後生仔唔識敬老，社會冇得救之類啦
咁落車之後去左OK買少野，下個到我畀嗰時
出口術嗰條廢老無啦啦係側邊插入黎打尖
而個收銀又真係想幫佢收錢喎我屌
於是我行上前，一手將廢老放係收銀檯上面嘅銀仔掃撚晒落地
「打乜撚野尖呀屌你老母？」
跟住個廢老呆撚晒，個收銀又呆撚住晒
「你老尾我前面條友畀錢嗰時畀撚左3分鐘都未撚畀完，我已經一肚氣，仲要比人打尖，你冇撚野呀？而呀哥仔(收銀)你又真係得架喎，見住我比人打尖你都唔出聲當睇唔到幫佢收錢？你冇撚野呀？」
然後個廢老竟然屌鳩我話我唔尊重長輩，咁我已經處於怒火中燒嘅狀況，就係咁同佢互屌
點屌就唔講啦廢事咁撚譖氣
總之想講就係千祈咪比廢老倚老賣老，咪諗住咩讓下佢冇所謂
呢種行為唔係叫敬老啊，係助讓緊啲廢老變本加厲
年紀大大撚晒呀？年紀大就可以咁撚冇品？
佢老母唔識教佢地嘅話，咪我地教

正皮for屌柒廢老。
同大陸人一樣，唔屌都柒